## intent:functie-ervaring
- je solliciteert voor de functie [marketeer](functie), heb je daar [recente](wanneer) ervaring mee
- de functie [receptionist](functie) moet worden ingevuld, heb je het [eerder](wanneer) gedaan
+ ik heb (me.jaren) ervaring met (her.functie) bij verschillende bedrijven.
+ nou ja, ervaring, ik deed het in totaal (me.jaren) zo hier en daar.

## intent:functie-vertel
- kun je vertellen wat jij tot de basistaken vind horen van de functie
- heb je enig idee wat de functie inhoudt
- kun je vertellen hoe je de functie, zonder voorkennis, zou invullen
- weet je wat de functie betekent
- weet je wat de functie inhoudt
+
